利奧坊 vs 大圍上蓋

利奧坊

大圍上蓋

大圍上蓋 = 名城version 2
出入都會聽到普通話

邊個有升值潛力多啲

大圍買來劏開俾大陸仔留學生住

中大，城大，理大

分分鐘全部係學生dorm

利奧坊

屌你老母樓主洗唔洗開咁多利奧post
aa?